請問有無讀工程既大大可以搵到呢條式係邊度黎

小妹真係諗唔明求各位幫忙搵下

會唔會係啲咩書入邊有講

你呢張紙咪解釋咗點推出嚟囉

答案係B

吠幾聲黎聽下

咩科

你唔明邊一度先

如果全部都唔明就返去讀咗Mechanic of Materials
Stress, tension, modulus嗰啲先

咩條式喺邊度黎都唔知你嗡乜
咪喺你張相度黎

帆布都唔識計

小妹

。。。你係想問邊本書出嚟？？？
如果唔係嘅話，我諗你連英文都唔係好識